第二屆波台拳擊挑戰賽：濕鳩liy VS 粟米六粒飯 🍚

粟米六粒飯：
場已book
4月30日（日）
瑞和街體育館 活動室

地點：你話要觀塘，我住新界西都照出黎，係體育館，將就下
時間：2100
judge：未搵
規矩簡單少少

1.打頭留力，禁插眼、撩陰

2.戴唔戴護甲、拳套、頭盔自已揀

3. no weapon

.....可以再傾

你有勇氣應約，我尊敬你，比面你喊一聲濕鳩哥

Gap王提供:
濕鳩liy 1.5
打唔成 2.2
六粒飯 3.1

有村G:
六粒先買場紙 1.9
唔打 2.5
濕9。 2倍

有無讓磅收到風有條友係矮加瘦

請緊工作人員
暫時仲有7個位thx
時薪hkd60/hr
返工詳情 出糧請聯絡義和b

有無得現場觀戰

我！

觀戰

我提供手套

我提供接送服務

又冇鋼仔份

系米打嫁

出席

我sponsor舉牌女郎同少女啦啦隊團

全部你d ex同sp黎

Lm

收到風濕尻好似會步笠王後塵 重注打唔成等收錢

no la, 我d兵咋

收皮

收嗲啦

一枝穿雲箭

千軍萬馬來相見

第一屆打左

牙鋼代打 宇城飛失約
牙鋼贏

開個post數下邊個去la

我可以做旁述